「女權撚」emma watson 最尾到底有冇做野？

之前個女仔比人除褲

成班人IG PM佢 打晒千字文

點解到最尾都好似冇咗件事咁?

掛住扑野，不了

無直接回應

Dont expect others to fight your war

無光環 不了

成班人炸爆佢inbox點會想做野
點解你地會覺得佢有義務幫你出聲
佢又唔係香港人

但佢係女人，仲要係女權代表，港女唔係女?

咁佢唔會話自已為女性權益出聲啦，on9
自已又要話為全球女性爭助權益，到真係有事就縮埋一舊
同埋唔炸佢ig fb佢點睇到呀，人地一日幾千個fb chat 同ig dm

好多女權唔係真係想爭取女性權益 多數係仇男同埋呃光環
同埋幫唔幫你係佢自己意願 佢無義務幫你 佢唔出聲你吹佢唔漲

人地自命國際女權撚

yellow objects 關我咩事

咪就係講緊佢唔出黎呃光環

得罪中共，不了

你估個個都真心咩 女權環保好多時都係盤生意